各位sis比囝cow果陣係咩感覺..

小妹過芯醉近系甘dugeundeun咁跳...

小妹會不自覺咁扯左旗。。。

姐姐啊><討厭...

咩料...

屌你老母

我碌鳩識轉彎

原來係會咁開心架?

會係咁放屁(羞)

gay gay醬不乖@@

喵~~~xd

連登班毒能以為我地：

事實我地係：

咪就係
小妹落仔嗰陣班毒能都唔知識挽jer仔未

你快過我

咪係
小妹上連登扮緊男人個陣班毒能仲係度扮女人咋

xx妹真係好高汁

小妹就係咁神通廣大

真。。。我諗真係無幾多個有我一半高汁

邊條傻鳩咁得閒每個留言都負皮我阿==

其實係我上一個po同今個po都全部負...：/

小妹咁高汁都受gay妹你既連累

臉部、耳朵、乳房、陰道周圍會變得非常紅潤
手不自覺抓緊（尤其是抓緊伴侶）
肌肉短暫性的僵硬
乳頭勃起
呼吸以及心跳加快
女性陰蒂脹大突出，隨高潮跳動
陰道的括約肌會有約0.8秒節奏式快速的收縮與放鬆（約7至8次）
嘴巴會微微張開
女性隨着性反應的不同，也可能會不自覺的發出自然而節奏式呻吟或尖叫聲，或有短暫無意識現象。

我地咁高汁都反...
唔係反社會人格就係盲㗎啦...

睇住你d字我嘅括約肌即刻手動收縮左